＃你講我畫＃ 練下手 come on

此為樣本，髮型衣著膚色你話事，練下手畫得慢勿屌，可能會畫得柒

水手服白滑學生妹

我同樓主

小丑

中國人

連登仔

我名

兩個都一樣的

變左m記叔叔

Btw 正
樓主用咩solfware畫？

adobe既illustrator

野比大雄

小麥膚色 木村頭 墨綠色下半框眼鏡 西裝

中國人冇樣睇

下個到名井南

Thx 巴打 好cute

不知道是不是她

係呀 不過係好耐之前既相
Anyway thx

腎仔

今晚打老虎

金毛MK仔

zombie

momo